{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054618",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 예다움 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせにより、当日予約は払い戻しができず、22:00までチェックインが可能です。 22:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 客室料金は基準人数によって異なり、人数の確認が必要です。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。 人数を超える場合は追加料金が発生し、基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンを当日現地にてお支払いいただきます。 入室を利用するためには朝食、駐車、ピックアップ、荷物預かり、Wi-Fi使用、バーベキューレンタルなどのサービスが提供されます。 周辺の名所としては、南沙イェダム村、木綿シベユジムンイクジョムミョンファシベジ、ソンチョルデ従事者生家、ソンチョル僧侶記念館、タンソンムクゴク生態の森があり、周辺のグルメ店としてはイェダム村黒豚、イェダムウォン、南沙別谷、カフェムクシルがおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、何時までにチェックインできますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、当日予約は払い戻しができず、22:00までチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を過ぎてから入室することはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、当社はこれによる不利益に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生し、基準人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンを当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "入室を利用するためには朝食、駐車、ピックアップ、荷物預かり、Wi-Fi使用、バーベキューレンタルなどのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては南沙イェダム村、木綿シベユジムンイクジョムミョンファシベジ、ソンチョルデ従事者生家、ソンチョル僧侶記念館、タンソンムクゴク生態の森があります。"
        },
        {
            "question": "周辺のグルメ店は何がおすすめですか？",
            "answer": "周辺のグルメ店としてはイェダム村黒豚、イェダムウォン、南沙別谷、カフェムクシルがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 506
    }
}